有無好睇既日本妹美妝youtuber

絲打有無睇開邊啲㗎妹youtuber

唔係_ _ _ _ _

nanakoななこ

ひなちゃん

なえなの

Aoi 好靚

好靚女

kajieri有綾瀨遙feel

講野好斯文、唔係好靚女
但係自己好鐘意哩類好女仔feel

まあたそ

Kajier+1 仲有nanachan, 河西美希

呢個覺得佢好可愛

雖然唔中意韓妝同埋條女本身唔靚
但睇佢化妝覺得一日未落妝都唔好信係靚女

呢個真心勁易容